求Game介紹

有咩Game 係唔洗練 好似大波蘿咁尻行都得？
砌左條新女想chur 盡佢，但冇乜時間打

No Man's Sky